真心想問，如果想養純種狗，除左買仲有乜方法

真心想知，見親啲人買狗就比人吊到上天花板，拎養真係有足夠純種狗

領養

難d喎 fb領養可能大機會d
你要純到點先 要埋出世紙定要個樣

自己配種

你唔講邊個會知

所謂既純種狗其實好多都好多病，詳情你睇

叫老母生多個

其實有時會有繁殖場救出嚟嘅純種狗
雖然數量唔多
你可以領養，但一定有不同程度嘅病同年紀大
照顧起上嚟都花時間金錢心機多好多
你願意一生一世照顧佢地嘅就好

領養唐狗啦
唐狗都好得意架
利申：曲

搵自家私人繁殖個啲賣家到買

你唔好呀 你如果上個啲咩貓貓天下問話要領養純種狗實屌柒你，會話咩狗都一樣 點解一定純種，揀純種即係你唔係真心愛狗

自己生

純種狗係亂倫生出嚟，

會出現好多關折炎之類更多既痛症，

佢地有時企係到都會好痛。

唔會點跑動，更唔洗講帶落街散步。

所以都係領養唐狗啦，

較少病痛健康啲。

岩呀，未養先愛呀嘛，人類係大愛，養嘅都係狗不用分那麼細

你知唔知咩叫亂倫
你同你老母搞野就叫亂倫
你同第個人搞野個d叫搞野

你睇左上面條片未

可以等領養，等下既話其實咩品種都有得領養，有時連bb都有
最好入fb group等，例如想養金毛就入香港金毛group等下
但係提提你通常競爭好大，而且義工好嚴
居屋公屋唔洗諗，情侶同居都可能會減分(驚你地分手唔要狗)

炮台山巴打講得岩喎
所謂純種狗個breeding過程其實好唔人道，因為咁好多純種狗會有先天性缺陷，例如Cavalier King Charles Spaniel都算嚴重